800蚊肥婆好靚女 想溝佢

去同佢食飯啦

個插蘇鼻好正喎

扯了

唔係掛？

聽聞個鼻會變大
可以玩鼻交
射落肺度一流

圖呢